新版LIHKG好廢

搞到我成日重覆reply，唔小心㩒多下即刻repky左兩次